C朗痴左線！！！！

On9

食左屎

牙朗呢鋪真係cls
邊個仲夠膽話佢射人牆

好撚憎佢
但佢今場真係無得頂